對象是羅蘭 我怎麼覺得就快扯旗

就算比拉鏈夾袋皮 也可扯到兩三公里

Idjhdisksoso

羅蘭想 親 親 親 我袋底筋

鐘意羅力威袋底泥多啲

胡

撐打燊事燒陸竹

亦寧願 親口講你大碌撚